有冇人試過係ig收到外國人合作邀請?

Hello there! This portfolio caught my mind. But I think that the engagement on your Instagram page can be vastly improved. I am inviting you to partner with us.

We have more than 2 years of experience in Instagram management. Additionally, our team possesses talented marketing experts in distinct disciplines including modeling, IT, yoga.

I think with the expertise and technology we have, we can assist you in increasing interactions on your IG profile and draw more follows and networking to your Instagram portfolio.

啲人係未周圍sd??
好難分真與假

應該係真
之前番part time都係咁

照下你個死人樣啦

即係想你俾錢佢，佢幫你谷下人氣咁囉

Scam for sure